[高手召喚] 點樣改呢張圖

是咁的，呢張圖實在太震撼。各位巴絲打高手，個副扮喊又不忿嘅樣，可以點玩？

1

改都唔想改啦

捐返入老母個閪啦

我知佢樣衰，就係差咗些創意，可以樣衰到極限

佢有無眼淚架？
霞姨比個燒鵝飯當安慰獎比佢啦

樓豬滿意嗎

好頭暈

咁私人送個9格比你啦

推1